聽日準備大隊去poly

未宣誓唔好俾藉口人地dq 啦~到時咩努力都白費晒